我地一直都冇輸過，只係未夠完美！

我唔係想代表邊個或者出黎佔道德高地，但經過呢兩日機場一事，我覺得好多手足忘記左啲嘢......

就係 兄弟爬山 不分化 不割席

第一，尋晚彈左堆話出機場道歉嘅post，好快樓下嘅意見就兩極化。其實手足各自爬山，唔需要分咁細，一個運動總有不同意見嘅人，試下唔好屌，試下同人講加油，咁先係唔分化，同埋對準政權，呢個仆街政府先我地嘅目標，唔係遊客。

第二，捉到有鬼唔洗急住幫佢開年，搭下膊頭合下照拍下片，千其唔好唔小心除左佢口罩，或者好唔小咁kick低佢。大家學下咁，盡量減少痛腳俾人捉。綁起拉埋一二邊做咩冇人知，可能佢跣親呢......

第三，冇底線唔代表冇良知，知道大家都好躁好想攞popo黎開年，但係要記住「與怪物戰鬥的人 應當小心自己不要成為怪物。當你長久凝視深淵時 深淵也在凝視你。」有鬼上左白車就唔好追打，追住佢去醫院好過，等大家知佢去向仲好，記者救護嘅身份同行事係絕對中立，有嘢就報，有人就救，我地唔係狗。

第四，唔好俾憤怒沖昏頭腦，唔好成為怪獸，機場本應該係一個和理非嘅行動，所以我地要忍，向內外大大力輸出革命，唔俾人走又點會輸出，取唔取消唔係靠硬，係靠人數，812係最理想嘅結果，所以話「永遠都差啲嘢，就係差你一個」，只要等到popo忍唔到出手先，到時就係我地嘅贏利，要緊記天琦講過嘅嘢在心中。

呢幾日真係好撚心痛，有義士s俾狗拉左，有義士冇左隻眼，更心痛嘅係大家內部開始出現分歧，太有當年嘅影子.....

我地唔可以俾成個運動無疾而終，只有贏先有出路，我地呢一刻要做嘅嘢係更加團結，歷史係用黎做前車之鑑，唔好俾敵人分化我地，只有實現5大訴求先係唯一出路！

小弟咁耐以黎第一次開post，只希望大家睇得入眼

光復香港 時代革命

自推十連 1/10

自推十連 2/10

自推十連 3/10

816 818

自推十連 4/10

推

自推十連 5/10

自推十連 6/10

其實善忘既香港人可以堅持到今時今刻已經無輸到

自推十連 7/10

自推十連 8/10

自推十連 9/10

自推十連 10/10

我哋係人，總會有做錯決定嘅時候，汲取經驗，下次做好咪得囉

文宣做野啦
香港人咁善忘？！依幾單野無人提啦？！

有做得唔好既地方可以大家討論/批判，但請不要指責。我地目標都係一致，有事一齊咩好唔好

有禮貌問佢影咩撚野香港人精神咁先係
我對攝影好有研究呢句笑左

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

【重要通知】抗爭不割蓆手冊

請參閱

人誰無過錯

大家要攬住個初心，一齊向住目標一齊行

不論係手足定五大訴求缺一不可

可以我懇請各位手足唔好再互屌，一齊行

捉到共狗又唔想就咁放走，
用幽默手法嘲諷羞辱就夠，
貼住「平反六四」罰坐，
破壞證件、報名參軍之類，
顯得有文化又收威嚇之用。

懲罰並唔一定要流血，
有時只需要取其象徵意義。
檯底點懲治黑警都無所謂，
但檯面一定要好好睇睇。

【反省與建議】「俘虜」處置提案